CLS,我老豆話係學生去打爛龍門冰室

我老母問佢龍門點解會比人搞，佢話係d學生打爛龍門冰室，逼個老闆免費比學生食野
佢地平時都深藍，同佢地解釋係會選擇性聽唔到，我已經唔想同佢地講野

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

打你老豆

駛迫咩
本身老細就係免費請學生食

算吧啦
宜家仲係深藍既撚樣跟本無得救
我老母都係

求撚其
咪撚同佢講野

快d打佢一身，再趕佢出門口
你唔係等緊佢養架可

等咩 裝修自己屋企啦

agger

由佢地自high
反正講完都唔會信

你老豆真係世界級

對唔著都講句
智商低到我理解唔到

我都完全理解唔到點解會咁諗

聽完呢啲野 你仲理佢地同佢地講野你先CLS

【重要】 對於 11.3 另一個維園集會有疑問？張文宣是唔是玩搞笑？

我以為解釋有用，我認我係天真

難怪小米又爆玻璃又火燒啦。藍絲佢想減價

有冇同你老豆講 膠都廢事俾

我唔想同佢嘈，反正除左深藍應該無人信

獅鳥你老豆老母

[區選] 11月24日-孝子行動

我做唔出，最多唔同佢地講野

對住深藍講唔通
有一招必殺技
同講話南京屠殺係假既
我老豆嬲到震

講出黎有無笑

咩人咪會諗到呢d
佢地心目中無公義呢樣野 個個都係為左私利行出去
佢地本身係咩人咪會諗到咩野 佢係自私既人咪以為個個都好似佢咁自私